解決五大訴求先係真正平息民怨 現時提修訂只係比子彈政府轉移視線

好簡單既姐 集中5大訴求 其他野完全唔洗提住
依d唔係分化 唔好比張超雄模糊焦點...